
                      Gravity es una pelicula diferente, donde los silencios i su exquisita fotografia embriaga al espectador de sensaciones unicas. Visionado en 3D obligatorio.
        
            